聽日塞地鐵真係有用咩?????

一嚟會阻住義士趕到現場
二嚟會激發其他人怨氣,當年雨革都係咁
要塞都塞馬路等警犬增援難度加大

?!!?

????

唔會有用, 所以唔駛再推呢條ON9 IDEA

唔好再信賤種警犬個msg 啦

樓主講得無錯

我覺得好鬼

1. 阻塞地鐵會令其他市民反感，會慢慢製造敵人 (2014 年其中一個失敗既因素)

2. 阻住同路人出金鐘支援

3. 警犬冇同路人，既然係敵人，唔係要跟吓嘛

用腦.麻鷹捉雞仔隻大雞會企係到比你捉d雞？

塞地鐵真係戇撚鳩,塞撚左點增援

用腦 醒嘅人點會中計

求求大家如果知道身邊有朋友打算聽日堵塞地鐵,叫佢唔好
最後.....
天佑我港

推

Push

not be slaves again

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

都唔撚聽人講ge!

仲想啲人翻唔到工怨政府,嗰班香港冰鮮豬嚟伽!!!

家下你搞唔到佢地可能會有更多中間聲音支持,同埋少個位俾人入話阻礙其他市民生活先,大家要知道,香港人不嬲各家自掃門前雪

有用過圍立法會
如果要揀，成功圍立法會，同成功癱瘓地鐵，點都係後者有用D掛